[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (12) 今晚打老虎

1月10日晚上10點直播Link:

1月demo (已出)

2021年3月26日正式發售

最新PV

14種武器 - 動作片段

J圖

前post
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)

又唔開po

有未

真係今晚打老虎

開左係吹水台

有

開錯左係吹水

係返呢到傾

已update
我係經demo 1開多人, 之後佢提示出嚟有更新

下午拎唔拎機番公司好

姜姜

唔好返公司

Demo都止唔晒癮

之前del左冇得再down返

更新緊

太刀版11分

更新完

下次1001醒水開po啦 講緊頭po 三粒點禁落去改返個數字就出得

人地打完我都未有得玩

係事前CAPCOM比佢地玩既片
DEMO剛出正確人冇咁快KO啦...

公司wifi block9左game server down唔到

可以down了

如果更新用手機啦，好似800MB咋

等陣先，而家太多人行來行去，食飯玩

做緊野唔得閒睇
兜割有冇廢到

好似有
見佢吉落去個D DMG 每下得2X

當然有

一定要用翔蟲走 普通roll好難閃
貓咗兩次

有無得換蟲技

DEMO冇

要正式版先有

淨係多咗個任
冇得換裝換技

輕弩試咗場
啲招易避過泡狐

弱點係前腳同尾部似槍頭個位
雷>水

好想斷佢尾

仲有2星期先出
點解咁早有人試玩左?

因為有試玩

因為有demo down

你講咩試玩?
Demo今日出2
實game就不嬲都都有媒體先行試玩,因為佢地要出評分

出左demo2
好難打

LM

招仆街幾陰濕，成日比佢fake到

扮down碌一下地打鳩你

係.個下扮仆街好仆街
你行埋去想打佢就出事

繼扮死之後嚟隻扮down

屌你地咩唔準玩呀

係公司睇下有無人live先
止下癮都好

仲以為係古龍黎
結果食陷阱
應該係同碎龍差唔多嘅生態位？

YOUTUBE 好多LIVE

其實睇佢個模
好多動作都似雷狼

應該只係4天王級別

牙龍種,雷狼D同鄉

高級過泡狐呢d普通封面怪級別對上一級就應該係古龍級了 (金獅/炎王果堆

感覺唔係好難，只係試玩裝唔掂頂唔到兩下

慘
明明XX天慧 W Juno WI 冰咒 啲封面全部古龍黎
今集又變番四天王級數

除左W 都係G位game
Rise G可能用返古龍

彗

一黎試玩泡狐係上級佢係熟練級, 都可以係一大級既分別 (唔係4/X咁碎高雷狼少少果種)
二黎pv個turf war佢係力壓雄火普通封面怪級
所以有理由相信怨虎係再對上一級既古龍級唔係四天王級, 我估

咩級都冇咩所謂啦

好玩就OK

最多係唔會出古龍血同骨姐

廢j唔多夠抽

個quest得十五分鐘既

想問日版同行版有冇分別？

佢DEMO既難位

其實就係 得15MIN

怒後近戰裝都被秒殺

15分鐘兩貓唔夠時間打

懷疑要4笛要贏到

就咁睇 隻嘢應該閹咗血量
連media都過到 輕鬆喇

已經好多SOLO 片LA WOR....

係咪背仲痛過頭，我棍又贏

15分鐘仲唔夠? 岩岩係公司偷打2場專心唔到10分鐘就被速通左

VJUMP條片
話似乎背 >頭

不過睇死佢都係箭豬mode先係背痛過頭

Switch啲制好撚細粒
冇pro手制好撚唔慣

switch爆機pc都未有得出

不過打擊既話應該都係頭＞背

咁仲唔去買PRO掣

買放係屋企冇拎出來

佢都唔夠時間打

話說
太多fd會lag個問題解決左未

人地TA怨婦
我俾怨婦TA

15分鐘? 10分鐘就夠啦

LIVE
１０個有８個都係太刀
好悶

Switch有得打怨虎龍
上連登又有得打怨婦聾

天眼

我係公司比客同老闆TA緊

等睇2名集體改名轉色

霸主角龍

如果正式出都係呢個傷害比例就好

D人幾秒就死 點打

自己一個更開心

打完無得整嘢
有少少失落

緊係自己打啦

４人打Ｎ倍血
又要用低能裝
又唔係個個識打

Olay 幾分鐘就打完

到時個城真係比佢TA

鳩叫>火車爆一層>落地彈出黎爆多層>蒸氣爆炸炸左個城完

轉身插一下死點玩

執完蟲蟲先過去啦

得15min點玩

唔瘋狂進攻會打唔切
利申 部機放係屋企, 淨係睇左幾條片

其實只係DEMO

比大家熟習下,練下
唔洗咁執著殺唔殺到
你想拍片TA就另計

而家打熟左,到時用返勁裝又唔限15MIN先慢慢殺啦

個個都識飛 結果就係大量空中判定

翔蟲受身都要死

平飛先無事

都係飛翔爪好啲

想問有冇demo round 2 有得下載未？

個個玩緊啦

點解我係eshop 搵唔到

襟多幾次就出來

冇嘢了 搵到了

入DEMO 1 多人連線, 揀線上, 佢會問你更唔更新

lm

Demo 1 miss 咗 不過我啱啱搵到了

for 之前冇down到嘅巴打 可以係預購嗰到撳入去 就會見到有下載體驗版

Demo 2係咪都係無震?仲未開黎玩

今日不上班不是人

老虎等緊你

條龍一下一件
唔係咁易打喎

等大佬表演
打唔贏

switch如何語音又可以聽到game聲

任記好撚反智

坐響佢隔離打

感謝

太刀登龍demo2有冇nerf ?因為之前個媒體試玩話nerf左

面連
單邊藍牙耳機+開電視
藍牙耳機+耳罩耳機

Nerf左

買呢D AUDIO MIXER
可以一個HEADPHONE 出晒 CHAT同GAME SOUND

由無印到WI都冇開過咪
利申NewType

要買咁多野要做到基本要求， 香港有冇得買

之前黃金搵過,冇見有入貨
所以我都係AMAZON 買

唔係玩mh呢類game 都唔會買

打唔然
有冤虎拆招片未？

見住佢一掌拍落泡狐到就可以操龍，唔知正式版係咪咁

而家ORDER啦
趕得切3/23到, 送到上門都係 HKD 180蚊

Switch 買邊張sd 卡好
唔夠位裝

呢兩日收工見到幾個中佬買完Switch返屋企
MH真係呢代人嘅集體回憶

買張128啦好平

有無得插有mic耳機in game chat

諗住買256
Apex都成20gb
有冇張推介

一定自己打

唔好買Sandisk ok

又有引戰post

我就用呢隻嘅

點解 我用緊

聽人講易壞，勝在平

arctis pro wireless

我見老任嗰隻都係sandisk先買sandisk

呢隻都ok喎，揾下先

太貴了

邊個牌子好啲

買咗8bit, 試下用ps5 dualsense打mon hun
成功嘅話慳返唔駛買pro掣

有米

1000左右咋喎
不過有線

佢有分紅灰卡定紅黑卡

啲起手動作咁慢 慢慢睇清楚其實唔難

係唔夠時間打成日打到夠鐘

我驚試完30場都未識捉路

del save再黎過咪可以試多30場

易過泡狐好多
起碼冇左羅莽360呢D閪招

30場都睇唔清咁都無辦法

30場都係7個鐘多啲，今晚返嚟報告成績

老喇，跟唔切

人老左睇野越黎越慢

PTSD

見人話變35
咁仲係唔錯

唔好講笑, 18隻二名既原種今隻有9隻都有登場同已經中左2隻

想問下 呢個版本有冇得爆紅斧?
MHXX 嗰陣未識爆紅斧
所以唔清楚SWITCH版點先做到

變史蟲技

所以我先咁講

比返啲蟹我

原來可以咁

學到野

青電主同金雷公

啲招好難避

之前打開world,仲未慣手勢

每集都會改少少
慢慢練
4g 上x果陣 玩左幾個月先上手

其實最大問題都係

SWITCH既制唔好禁
同埋今集多左鐵虫技
要成日飛黎飛去,記招多左,易亂

Pro 掣
用完都撳到手忙腳亂
用蟲爬山我仲未練到

訂咗mon hunt pro制 屌我為咗呢隻驚洗成幾千蚊

今集冇電龍, 攞隻奇怪龍去頂住當先

Ex咖哩棒

首領奇怪龍變黑色

同好多囡囡當時為ring fit 一樣

睇嘢越嚟越慢咪即係越嚟越勁

好似打左一陣就已經夠鐘咁，好難過

個頭長度兩倍

跟風買完又唔玩
擺一排就放上carousell

中咗鬼火有咩debuff

比怒婦打到狗咁

同爆破一樣,可以用翔蟲移動黎解,會留低D爆炸粉塵,可以用黎炸返隻怪

咁快有攻略，完全唔知可以甩，係用蟲技甩定係要收刀用蟲跳甩？

玩咗10場開始識避，但中一招都好Q痛，隻仆街虎招儲氣衝係咪會爆兩鑊？
有時滿血撞殘，有時直接秒，冇鬼火

今朝VJUMP條片佢文字上都講晒好多重點,值得參考

唔好出手，慢慢睇通先打

打Splatoon用左好耐

我用開pro
3既效果都幾好

打咗4場仲係過唔到
唔到佢路呀

*捉唔到

新手想問點騎狗? 對上一次玩已經係psp年代

Demo姐
真係打唔贏
正式版升齊裝再挑戰

太刀打好難大居合

當年大怪鳥
都唔係1-2場就打得贏....

經驗<

十字揵有個指令係騎鬼
唔太記得、你搵搵

十字制 左右 簡隻狗
再按上就 "實行"

有青電主就正
諗起佢把激光劍就爽

激光劍
斬艦刀

禁住個a制

長撳A，隻狗冇血/行太遠都要等陣先騎到

話咁快就試死咗15場
試過執唔夠血同盾雀一下轉身尾刺死咗

詳細可以揀教學
有教騎狗操龍

速學係開場左手十字 向左一下再向上

懷疑執夠會唔夠時間打

想知Del save 大法係咪可以reset 次數

我怕好快就死夠30次

輕重弩都好好打
只係煩在得鬼火位肉質食彈
好在佢又好似黑蝕龍咁
射爆D鬼火位就大down

係，但唔好del錯其他野

試左陣太刀，幾爽同型，多左新動作居合

好撚難打

老屎忽以前新玩都卡大怪鳥
如果依家新手係打依隻算係升左幾級

switch手制好似好大delay咁，係咪我錯覺
有時佢會有一秒半秒好似disconnect左咁，明明部機我買左唔夠半個月

時間壓力都幾大

一開波又要去汁野加血,呢到又唔見幾MIN

用電視玩既 要係電視較遊戲模式

去深水埗買條兩公一乸3.5線
十零廿蚊就有條

玩MH都唔買pro controller真係對唔住自己

係咪有隻usb可以駁到ps4手制

捱到夠鐘都未三貓 已經要畀啲掌聲自己

我本身有用pro制，個r制輕㩒有問題
之後買左8bitdo ，試過駁ps4制用同elite2，發現有極細delay同埋有時會斷一斷
最後都係用返pro制

而家市面其實已經有好多外置/轉換既選擇
比PRO平好多,
可以諗下

Demo日板e shop先有？

Sorry盲撚
搵到了

005391 +++
每日三刀拎獎品
我三個ac,每日必砍。

Lm

第一鋪用輕弩射到夠鐘都未貓

原本諗住買轉插，依家都決定買埋pro制算

為左隻game洗成4千蚊

隻野大技係乜 睇完人打都唔係好知

12:05 ~

用斬斧無限快速屬解，打到隻嘢就瓜，但唔夠時間
食少啲招應該搞得掂

冇噴射器版天彗龍

片手搞唔掂，斬斧近磅，但要再食少啲招

紅黃線通常拎晒
如果9區就最好，可以拎完直接開波
12區就上埋藍線，但打一打佢就跳落10當執下蟲
試過一次開波喺6，同隻泡狐玩緊水，唔知點執好

今次係咪變咗中二病獵人？

3ok 最緊要方便
如果要音質我會拎第二隻聽

好難打？今晚試試佢

你同我玩嘅係兩隻驚嚟

例如？ 隻game ?

弩改咗制，又要熟悉啲制

其他驚既SAVE
我有個FD差小小DEL左異度個SAVE

如果貓左係咪唔計次數
入訓練又計唔計次數

想問下深水埗邊間訂貨平? 同幾錢左右?

貓左計
入訓練唔計
不過佢個計係廢嘅，del save會reset

Del save 係點del

食炒價喎。。。依個地段

我見最平暫時450，想問下有冇邊到平d?

點出無限快速解嫁？

試下新界區

太遠了 車費時間都係番到😢

Reset試玩次數方法
設定>資料管理>清除儲存資料
小心d揀唔好del錯save

另外 Online lag機原因係Switch fd太多
正式版會fix

demo2 應該fix左
我個ac爆list打online無lag

盾斧有冇buff返

唔知黃金果面炒再幾盡。。。

日亞係未買唔到預購數碼版，我已經用左日本地址啦

vpn

demo 套垃圾裝打怨婦
基本上當自己打 dark souls 就得

咁為有去官網買

屬解+後拉=即爆，一下打13X
爆完即刻蟲技2走位+補瓶

真
俾佢撞一下滿血秒殺

ssp 邊間訂450?

但上左龍就無呢支歌住唱
上龍重危險過地面
地面劍斧機動好高

笑L左sad but true
頭先以為劍斧上左龍安全D
點知一下拍地下就比佢秒左

速解俾你解放用
解左就打二連變形斬

同之前D技一樣
但正式版就buff晒
紅盾 GP 全瓶裝填

用ZR開槍順手啲，用慣好爽

唔明，
我係問demo 2 同demo 1比有冇好返啲 (動作值、判定等等)

你用中指㩒定係食指按 zl/zr?

參考下，要練習

中指

中指，不過我用手掣

無
只有加怨婦龍任務

正式都冇就棄得

蟲棍有無debuff 到？

你有無睇新gameplay

冇
社畜咗一日，準備開game

跟巴打喺Amazon㩒咗隻

睇完先開game
有交換技說明
社畜應該係扮工公司睇YouTube的

個間full左了，最後去左間460，係深水埗，行貨

有浮遊炮

行貨都要460。。。。咁我買日版算了

上龍申請一貓

嬲完一掌死

狗源行貨都訂
我揀比多幾蚊買download版

之後都唔敢
屬解之後用斧mode打重好

咁我eshop 買算

揸住d廢裝好難打
輕弩滿血都一下死 屌

邊度睇交換技

睇TA片計返傷害
依條怨婦龍HP應該有8200+
即係等於拎住開game送嘅新手武器打上位怪

美國發布個個gameplay

操怨婦

數位啦$468,又唔撚益班仆街。
真係有愛既等過一排收返隻二手啦。

操龍有人獸交的暗示
中國應該禁止發售

係仲難過dark souls
ds冇限時可以慢慢磨
呢隻15分鐘迫你要狂打

拎住支笛無腦x a xa zrx 睇唔明d動作 但見到條腦係咁硬直

單人一萬血

痴線，拎啲咁既裝

蟲棍哭撚左

打左幾場已經想棄驚

教主

放棄擊殺
練吓避技同其他武器算

咪講笑啦

十五分鐘內冇三貓當自己贏咗

其實咩裝？未玩demo

中國叫御龍好似

想問下 GENKI 藍牙連接器 可唔可以連接 支援藍牙 4.0 aptX既喇叭?

你次次第一日都係咁講 唔會再信你

5分針ko

比條龍ko

捱到15分鐘又輸出過下
放棄了

依個難度好正喎 咁多人放棄

有返XX 後期既水準

努力奪鬥

奮鬥

又嚟講笑

XX有咩龍要放棄咁嚴重呀。。。

Sorry第一次玩想問點樣幫d隨從補血

xx咁易玩

紅兜

單人超特寶纏 紅兜
特別係攞盾斧斬斧去打 極度自虐

打過超特，咪又係青熊獸一隻，如果我無記錯。。。

呢個任似限時15分鐘嘅超特

單人就有d痛苦了

❗️>衝埋黎>營地見

塵魔就真係打到ptsd了，吠完一下硬直再食佢招火車。。。

怨婦兩招秒人
又得15分鐘打
點打

Mhw 打到青瓜就冇玩
想問Juno勁啲定泡狐龍勁啲?
打咗廿次泡狐龍都打唔到

呢隻裝耳塞會易打好多

咁你應該真係記錯
一拳超人個名唔係浪得虛名

應該Juno勁啲㗎喎

juno>>>>泡狐
ching退步了

有勇氣洗咩耳塞

滅燼係古龍、泡狗只係4天王冇咁勁

我記得中做槍手中過佢一招仲有1/4血，強咩？

佢似係未試過自己一個打，
追人連爪壓力好大㗎

set 隻野無雷公咁遠，等玩家可以邊行邊執雀
執得夠多就唔會比佢秒，用心良苦

自己一個打成40分鐘，累死又無效率，打死都連街場打啦

要睇醫生啦
我可以單人打歷戰Juno
依隻泡狐龍就比sm

可能係裝問題、未必關你事
套demo裝搞到你容錯率唔高

打唔慣啫，初見泡狐覺得自己好似打緊條自己扭嚟扭去嘅布咁，唔知做緊乜就中咗招

可能都關啲裝事既
juno只要夠高攻係咁破壞再生刺就係1隻瘋狂倒地既龍仔
泡狐如果無玩過W以前啲集數要適應下佢啲招
DEMO啲裝又廢到爆難打都正常
不過有成50分鐘應該磨都磨得死

Cap佢圖

點解我清除左資料都冇reset 到個次數

我玩大劍 可能唔慣
Juno個埸多斜台
依集要靠翔蟲起跳
用飛天斬miss咗好多下

因為好似俾佢改咗
我都係reset唔到

自膠，原來我撳錯，reset 到了

唔好嚇我啦

打咗30場，得3場打到出
見佢跛任走就夠鐘，仲要冇得reset
飲恨

我唔得wo

我冇玩過以前任何一個版本，係咪都係推薦用返公廁太刀

你係咪撳左清理資料

我推薦輕弩，唔使諗肉質，唔使追怪，少食藥

唔係要刷箭咩

閪公司辭職啦

萬物旨徹甲

空中判定會唔會太大,好似變番2G咁係咁亞空間食招

唔係咩

比起無心眼彈刀比怪打，不如用子彈貼身打仲爽

係撳清除儲存資料

好

頭先跳起 畫面明明佢撞唔中我 但我都死左

我都係，翔蟲飛過左佢個頭都比佢爪中

翔蟲迴避應該無無敵時間。。。

冇唔緊要 但畫面表現太異空間

我知無，但就係話佢個攻擊判定怪囉

片後補

第一次玩既話 真係自己試邊款啱你好啲

有冇人用呢對制玩, 好吾好手感?

隻怪既上空攻擊判定好大
上一次demo已經係咁

好 但冇震動

CG神

9區d野豬撞夠未

佢自己會回 你搞掂自己就得

好難打

咁即係你既輸出唔夠

未

2隻紅兜加一隻青熊獸，1個人打好累姐，我未正式單挑過，所以唔清楚要幾耐，不過4個人打都要10至15分鐘，計返咪差唔多囉

一定易撳過垃圾joycon

兩次打到瀕死就夠鐘 咩玩法

條數唔係咁計

2紅兜1青熊係lv10嚟 超特係得一隻喎超特紅兜大部招都一下秒hitbox又闊走位唔靚好易死點會易？街場成日見5連爪好多人唔識走去佢後面避搞到全貓

好幾次畀隻死豬撞中撞到差啲見棺材

係咩？我都唔太記得了
我只係記得打完都無手感就完咗

我今晚開返黎打下先

當年跟街場打，自己無貓車已經對團隊最大貢獻

試完joycon打堅垃圾, 勁吾就手, 打幾場就攰.........

你會唔會係G級裝打lv10, 見到你話遠程中爪都有四分一血就覺得唔對路

隻一拳超人要用武士道格硬避

我記得我MHX係用武士雙夾硬過
一路避一路削佢血磨死，打得好辛苦
超特就好似用弩過嘅

有無人覺得論招式.
泡泡龍難過怨虎龍.

怨虎龍感覺多硬直.招易D估同避.係一野就KO.
有高防裝頂到3-4招應該唔難打.

真 我都覺
我同FD講怨婦只係傷高血厚限時間 但好打過泡狐 佢屌鳩我

我指仲有25％血淨

弓手點會淨扣25％血咁少呀

想問下日本ESHOP 9980 日元兩隻GAME 既PLAN
買唔買到MH RISE?

弓裝對等LV情況下正常食一拳超人一下冇能淨25%, 劍裝都有可能

買唔到 卷只可以買到老任發行既game

我今晚開返部3ds打咪知

我白疾風槍跟裝滿lv打既

咁樣嫁
唔該哂巴打
仲諗住可以慳啲添

我咪係講都有四分一血？冇打錯喎

開始睇到怨婦d招
但係隻野幾乎任何攻擊唔夠6成血都會秒
打春咩

我都係咁話...
開始熟但係容錯低到咁，冇心機練
反正就嚟出

同fd打過
自己唔過
算

屌那星
貓飯都唔比人食打條春咩
下下都一招秒
個場無笛既話根本頂唔到

會唔會太勁

巴打你黎？
好撚勁

玩開PSP/ GU 突然間啲動作咁靈敏 個獵人又縮細左好多 啲角度仲轉黎轉去 有無人同我一樣有啲唔慣

有得係setting 較個鏡頭近遠

轉貼姐，太神了

原本nurf 到想放棄太刀
見到又想練了

太刀都可以NERF到想放棄?唔撚係掛

廢

要搵蟲加血上限真係好煩

條尾明明睇個位吉唔中都照死

長槍
係咪用十字掃

15分真係好刺激
打到佢返巢，冇血冇時間同佢搏
但夠鐘輸咗

你老味街場冇可能打得贏怨婦一下秒撚左

用鐵錨狂怒蟲技

我見片手仲高攻過太刀

太刀近戰一哥
而家兜割nerf左之後動作值都係比冰原兜割高30%
如果你太刀都放棄應該要玩遠程

有冇人覺得太刀招見切好難出

唔知點解成日變氣刃斬

用緊pro掣都係咁, 嬲到想買個接收器用ps4手掣玩

用ps4手制咪仲delay

我玩ps4有時㩒得唔好都會變咗氣刃斬

我都係用緊pro
唔會好難出呀 zr+a一齊撳就得
可能巴打你個手製有問題

仲快多十幾秒 😆

留名

大家用緊咩手掣
唔知買邊隻好

怨婦龍
睇左啲片覺得太刀好屈

原廠Pro 新買覺得xyab rl 有小小鬆 但蘑菇好用

ps4真係未試過
唔知係佢game柒定掣柒

終於試左打 時間俾既心理壓力好大

笛仲屈
太刀依家技術同回報成正比 兜割正常番

你地訂購左 MH 未

有無人會訂豪華版

想問x2
好耐無訂過game 去邊間訂好

想訂 digital 版

唔想試了,反正打完都冇獎,繼續hea等月尾

一律建議原裝pro掣

驚唔洗訂啦
反而唔記得訂amiibo

訂左
download 版

終於試到次係0貓 但結果仲慢過1貓個次

太耐冇玩..MH2到而家
想問下弩而家單機會唔會玩得方便
同埋點用蟲技, 睇pv見佢好用得好流暢, 自己用就

弩順過舊世代操作好多
demo現有既蟲技用唔用都冇乜分別
成地子彈唔駛靠蟲技做輸出

新手推介玩咩武器？

大劍 一刀一刀斬 睇下怪動作

HK 版?

same here
其實想買實體, 但去開嗰間game鋪話已經畀人訂哂

太刀 雙刀
硬直細 收刀快
建議去youtube 睇下教學先

新手用笛啦

依家可以返營地拎彈
唔驚無彈用

agger
加攻加防又補血，蟲招又大力

笛

我大蟲棍準備取代笛做無人用既武器

想知日版港版連唔連到
如果得 想訂日版

可以
Switch 冇鎖區

有冇話邊度訂好
我訂開個到冇晒

我早一個禮拜都仲好嬲nelnel咁樣搞我支棍 不過睇完共鬥同蓄力獵蟲條片都係唔反了

Nel nel

原裝手掣不了，壞咗三個
而家用緊 hori，手感反應仲好

一出用到依家
冇壞過

Hori邊隻型號？

以前集集都玩大劍，想轉輕弩或者雙刀，會唔會好難上手？

輕弩打demo泡孤龍半粒鐘係咪慢

點先用得壞原裝手掣

乜野片？ 可以share嗎？

打 splatoon 推前(上)推死咗左邊冬菇，啪上唔會有反應，幾個原裝 pro 掣都係咁，半年左右就出事，calibrate都無用。

噴Wd40

屌你老母咩 大劍點撚打

你都死2次先過到

黑仔 我都八百幾個鐘 splatoon 都無事

兩日後九分台

用ps4 手制

[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (10) 有PV4

#993 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問下刪除咗個data之後再玩可唔可以多人連線？

可以

Olay 大大 等你出片

不過你做到了

過多幾日就十分台

咩武都慢,不過打嬴就得啦

泡狐半個鐘喎

一般20分鐘唔難

記得合多D貫通彈

輕弩用落好爽！反應快咗好多，好似玩緊槍game咁。

我片手單人廢極都15分鐘。。。

用大劍，跑到埋去先拔刀斬落去，之後橫轆睇清楚隻龍動作先收刀，不斷重複直至隻龍收皮。

等你出final版

冇玩w，剩係用左太刀同大劍發覺太複雜好多
大劍好易上手，決定用大劍開荒

係咪大家都覺得原廠pro pad好㩒啲啫係都係分開兩邊插入去部機嗰款

隻game 係嘛冇震動？冇既話想買部lite 玩

split pad pro 係 hori出㗎喎

分清楚原廠同三廠未？

今朝打到衣加終於solo過計埋仲死得多過初試solo黑龍

想問下斬斧， 點出快速解放？

感想

容錯率好低，有好幾招都秒
最好沿路食下加血蟲
善用操龍
太刀其實都係居合為主既打法
練熟佢d招其實好多兜割點

休息下向10分鐘進攻

加血蟲都唔加上限
加防有用D

有無人輕弩單打贏怨虎？

個人開4人算了

總知就係個堆buff蟲仔啦
一開始好貪心學ta玩法直衝好快就被秒

射到夠鐘都射唔死

街場太多人易死
自己solo可以慢慢磨

點分法

街場0分針

就係因為d人雷先好玩嘛

如果打到好似返工咁不如唔好玩

而且，輕弩怕15分鐘射唔死佢。。。

識玩都好啲
沖上去就死 自己solo冇咁嬲

有震動

5分未滿完任真係好好玩

15分鐘

點樣lock怪？

打多d入到10分就滿意

用3分鐘捉雀用30秒3貓

Demo2 最新解包

又公廁古龍

可愛星星飛天撞！

真係打二名

噴射機

呢款手制好唔好用???
想買定一隻玩芒亨

姐是話俾大家聽首領=二名

用緊

首bgm係腦裡面響起

Narwa the Allmother 繁譯百龍之源雷神龍
天彗就變左秘紅赫耀的天彗龍
但佢個list有霞咁可能本體冇天彗炎鋼係更新怪都未定

仲有冇得無限重置？

好無用?

我用梗依隻成日特殊納刀同見切唔到 用返pro掣就好順手

天彗有新形態？我會J到同佢對翼一樣咁紅

手提mode黎計最好係呢隻

打撚到悶

百龍之源

新手既話係咪應該玩輕弩

遲下係咪有創世龍

單機輕弩, 多人重弩

今集太刀都幾複雜
Mhw就岩新手用
我覺得今集太刀唔太岩新手

其實以往官方都暗示片手岩新手用，一開始拎住都係片手
風車可以代解大部分招

今次一瀨講到明片手唔啱新手玩
好似話推薦新手用太刀

化解先岩

好難想像岩岩入坑嘅戰友點樣用太刀開荒⋯⋯
見人地見切咁勁一定想學，實玩死自己

想問吓點樣去村到試武器連技？

今集居合先係重點
要識幾時見切幾時居合都有排玩

過到 滾動 但一貓有小小難睇

新手最緊要玩自己鍾意
唔好理邊把勁定唔勁

知唔知今集有無全彈裝填？

我都係咁話，
根本把把武器都會有初階同進階打法㗎啦

我細細個就鐘意用長柄鎚！

都好多年無玩
今次打算玩返
繼續用弓

我連w果把都唔識用
仲係停留係氣刃123大回旋

開場就係 之後要自己黎'

即係係一鍵全彈裝填？即係又要起龍爆彈 。。。。好僧用佢

出了

今集無全彈 不過可以自己一個一個彈種上
但同起爆龍彈有咩關係..

9分台會唔會太睇小Olay

9分final
再兩日後7分
劇本已經寫好

大概攻擊手段由格林機砲到玩地雷。。。

psp年代太刀玩家
今集決定用笛開

勁到
我連點捉到怪騎都唔太知睇左教學都係咁

斬斧宜家拉慣蟲 佢好似話正式版會削 無左招咁方便既野都唔知點玩

話說爬崖變咗制，點爬？

爬到嘅地方就咁撳實跑制就得

想問有冇人試過用試玩版嘅本地連線
唔知點解兩部機喺隔離都唔比連線玩
話一個ac只可以喺一台主機都用

利申：用緊唔同ac

會唔會係用左同一個AC DL?

行氣用得太快爬唔到上去。。。

點解DL 唔到試玩

要善用吊係空中回氣
同跑山回蟲
我都仲未上到

咁麻煩？

終於solo過到怨婦

個po咁少人係咪好多都放棄咗

有分兩種，藤蔓就同以前一樣直接爬，其他壁走就上面講咁樣用蟲

大家都仲努力緊啩，同fd打成個晏晝都未贏過

街場未贏過
單打反而易好多

我淨係想佢快啲出

街場不嬲伏

藍圖示 瀕血既話 其實大概仲有幾多左右?
以佢10000hp計

自從比怨婦屠之後 決定好好學習下操龍
如果太刀想操龍既話 係咪多數都要靠 ZL ＋ X ？

我講跟其他壁，就係學唔到其他人咁爬上去。。。

街場好好玩，怪打人咁

我感覺上都仲有千幾血咁
瀕血我都仲要打多分幾鐘

呢個仲要快dd

好似大概1千血到
岩岩終於初殺13分鐘

翔蟲撞埋牆就會自己跑上去，之後無氣佢後跳就㩒住A吊住自己回氣，之後再翔蟲撞埋牆繼續上

我放棄咗

唔想繼續被虐打
等我正式版齊裝一定要雙倍奉還

初殺分享 13分笛

善用操龍用泡泡龍火龍打同自己撞牆
貓車就搵第條龍狗衝去打
懷疑 pre set左 蟲技打幾下就可以操其他龍

中鬼火引佢自己食 會倒地可以輸出

我試下

閃藍色光嘅數字就儲到操龍值
唔關蟲唔蟲技/蟲技打幾下事

之後競投場又被虐打

非主目標係好易可以騎上去 主目標個值難好多

想問下買行貨主機係咪都一定會俾狗源賺？

盾斧好難打

on9先用

或者講MHR既特點非target 操龍值較易累積啦

exact7ly

大劍仲難打

真心無腦拉 自己都覺得有d過份屈機

唔好啦
本身斬斧都唔係咩勁武
都係得1招有cd同埋叫做無敵時間長少少嘅技
睇下人哋笛 滾地演奏高攻又有長無敵又無cd
太刀見切居合招招都長無敵 仲有鏡花可以反擊
Op武唔nerf走去nerf斬斧 公平咩

睇demo啲龍個頭仲會跌咗落地下入面 仲未改善到

無飛翔爪其實好易上錯位
同埋屬解個動作好大硬值 好易miss
上咗肉質差位咁都還好
上咗啲唔應該上嘅位就等於上貓車
無腦上車流好大程度都係因為有飛翔爪同不動壽衣
可以炸完落車即刻用飛翔爪上車loop

co op兩條友過

早幾日個斬斧演示好似減左無敵時間

操泡狐龍果陣點出用尾拍地果招

左杆拉後+重攻擊

唔該

今次demo應該都跟咗演示版本？
我見太刀都變番正常
希望無敵縮短係錯覺黎我想用斬斧拓荒呀
無無敵技真係好惡頂 前期無迴性唔洗玩

終於贏到打怨婦龍嘅過程招來招往真係幾過癮

食哂堆防蟲可以同怨婦互毆
但食哂又冇左成兩三分鐘

同街人打左陣,玩鎚係太刀俠面前完全郁唔到
新手太刀唔好再同鎚爭頭打OK?

呢個係憑我自己本事搶番黎既頭
點解要讓？DLLM

我企係怨婦前面好耐直到佢一巴打埋嚟

用昇龍昇走佢is ok
鎚既面子重要過殺唔殺到條龍

拔刀個招打隊友依家昇唔起
要三連擊但我郁唔到

儲氣二段嗰招唔得咩 黃藍鎚二段都係昇龍
預一個左右身位昇埋去

係喎，唔記得左有依招
儲親力都去左玩翔蟲技
我要同我奶奶報仇

呢招打隊友最撚屈
以前打world隻怪一仆街 我一定昇走搶頭既隊友再慢慢打

鎚兩招儲力翔蟲技太型 唔記得其他儲力技

黎緊正式版可以換走空中風火輪果招做地面拉翔蟲位移攻擊 鎚終於有招有霸體避吼

我 xx鍾意玩空戰鎚，跳起依兩招啱我

係
ZL+X -> X 好似容易控過兜割

佢冇錯wor,藍字=蟲技或空中傷害

無 入操龍訓練場

太刀打呢隻真係好撚好玩

個個貼曬單挑相搞到我都想單挑下tim

唔騎龍唔執野有冇可能嬴

同問

未必夠快

Btw巴打係咪有打mbon

冇
咁都係正式版先算,唔鐘意佢限死晒打法

打到出圖示就to
邊撚個天才諗到將隻龍放咁高嫁屌

神手應該無問題，
我都打多十場如果唔嬴，
就等正式版先屠佢
比25分鐘我，應該打得完

有無可能用自己武器幾分鐘內打500以上damage去彌補操龍打既傷害？

依個都係7：58打完

比多5分佢應該可以唔騎

太刀，笛，斬斧應該得
其他武器見打開ta個啲，背好流程執野操龍都要10分鐘左右

其實我有諗過賣7左對joy con 佢回血
做毒撚機

話說太刀招居合同由天而降既招式點出？想學太刀

想請問下
原廠 Pro 手制
座檯模式可唔可以用?

好，睇完Google, 都係唔識用依两招。。。

居合:ZR+B，接居合氣刃就㩒ZR，居合拔刀就㩒X
兜割就蟲技ZL+X，踢到怪就㩒ZR

緊係得，原廠嘢點會唔可以

轉身chok上挑同唔知乜Q氣刃點出(唔係123大回旋

輕弩D聲好似玩具槍

成日見人斬斬下就出D以前冇既派生,完全唔知做左D乜就無啦啦紅刃

Twitch有個長槍除咗加攻加會心蝶咩都唔用（叫埋寵物原地等），打剩2秒贏咗

打打下又幾過癮
cb過左 睇熟左原來都幾多動作可以屈佢蟲+超解

見切？大部份嘅攻擊中都可以ZR+A接見切，有GP，如果擋到招之後嗰下打到怪就可以直接接氣刃大迴旋上刃
居合氣刃都係有GP，攻擊嗰下擋到招又打到怪就上刃

屌你老味隻野過區但隻狗著左火冇得騎

用完太刀感覺我仲停留係mhp3既年代

居合氣刃成功完升刃
之後仲可以即刻接氣刃3+大回旋升多下刃
rise好誇張

咁係好事定唔好事

乜都唔識直接YOUTUBE搵教學由頭學起啦

有冇地方有得訂日版豪華版？

屬解時推（角色方向）後

見到個乜字以為你叫我

用翔蟲追住先

R菇選怪（右上）
L focus隻怪

R菇㩒落去選怪

CLS Amazon好似已經有偷跑

又係法國撚玩先

放棄左怨婦⋯

可以打鳩隻狗解

佢唔係話唔係法國咩

比多5分鐘我都殺到 或者佢唔好係咁高我都殺得切

斬斧得咩

打法太舊了，而且果種打法唔合時

我就想學youtube班人既打法

大陸仔 9分鐘太刀 乜都無用無執
打到佢咁熟就得

慣左睇頭尾冇望中間堆字

睇完都偷唔到師嘛，而且難接技，打到好似拳皇連技咁，又要練

要有基本logic啲招點出先睇得明

打芒亨最緊要有自己既節奏
未打熟就睇最TOP果班既打法
自己又跟唔到既話好易放棄

唔好睇人ta d片
係睇教學片

TA教學片

操哂龍 撞哂牆未呀?
技術未到位就要善用環境生物同操龍

所以咪從零開始的太刀操練之旅

睇左game裡面嘅說明先啦，有啲招點㩒嘅教學

睇完都唔明果兩招出既前置條件係咩，特別係居合，自己㩒極都出唔到

是但係youtube search mhr太刀教學啦

睇左唔操龍同唔用陷阱既片 依家試試

Btw到你老母位

大陸腔

自己搵啦我係search完睇高view就放上黎

我就係佢所講既傳統打法

果兩招好難用，居合要連擊派生，感覺想用都唔係成日用到咁

而且制唔熟，作死。。。

用大劍啦 成個場都係太刀 狗 睇到眼花

學完太刀先練大劍

咁撚易就眼花
唔好做人啦

24號有無偷跑呢？

偷跑劇透圖慎入

佢應該台灣人，人在加拿大

偷跑兩星期

咁撚易就XX
唔好做人啦
自己填 智障唔係扮

個怨婦好難打 成日俾佢秒左

迴避性能lv3

邊到有得睇

點解唔係日馬偷跑

大唔大陸又點 飛龍支旗變做支那旗連登仔咪又係睇唔到繼續奶住玩mh

用大劍輸到懷疑人生
好難打 大劍改到鈍過mhw好多咁

應該係無咗集中啫

Je suis monte!

Amazon惡到連上架日期都無視埋
Capcom會唔會夠膽告鳩佢

肩撞好慢 跳重斬落地好大硬直

試玩版姐大佬

弓手表示好想要強走藥

個demo所有野都好似越打越慢咁

太刀有招向上撈斬既普通攻擊我都係撳唔到出嚟
唔係第二下x個招

你對眼睇野快咗

咪我講果招一個賴型既轉身揮上去接招唔知咩氣刃

好似係, 我仲睇緊片搵緊

想問用lite 機玩會唔會lag?

細機同大機性能一樣

睇番先知條怨婦龍過左黎

巴打我搵到喇, 移動斬駁氣刃斬就係
X+A > ZR

非常同意⋯⋯大劍無優勢仲要輸出連片手都不如⋯

有冇銃槍教學

換過把弓好過啦純打物攻得140攻點打

真
打咗咁耐都唔知自己打緊啲乜
又冇屬又冇會心又冇技，慘過開荒

有無笛既巴打
平時點樣連技

日馬偷跑直接罰錢

最多咪偷定個code俾你down定先

跟譜打

有無清攪得掂健吾.....

上網睇d人都係a多
同埋多唔多用zr

盡快打齊3色
之後搵機會出ZR+X

係咪冇人用重弩打得贏怨虎
youtube頂多搵到一兩條輕弩

今集挑戰自已用笛開荒

個個打緊怨虎龍，依條怨婦聾個存在感太低，無人理

依招我成日用，好過直接1,2,3

慢過輕弩

屌，load左陣先get到你講咩

平時就用演奏同紅音偷打
大硬值用震打（2翔蟲果招
倒地就演奏紅音係咁打 計啱佢就起身三色+轉轉轉

咁算咩挑戰

我唔多信斬斧得

有片 無陷阱無操龍

當我講過

有時full血都俾佢秒

佢果下手掃地冇中鬼火都秒前搖又短

奇怪佢擋到，我打果陣成是擋完一下就食招

最仆街係無火打唔入,只係冇檸檬咁過份

唔知係咪擋完放手再禁

第二HIT判定計打背就食招
通常都係擋唔到2連爪

跳高一拳超人未試過擋到
飛過黎用背脊撞又係

這怨虎 30次就過了一次
還要14分多騎4次怪才能打過
不完全的獵人打完全的怪真難

台灣人？

明明把劍斬到隊友點解冇事

今集睇怕都係玩弩企係後面偷雞算，睇完片都唔知太刀d技點出

歌詞黎

唔係要下下用口語先係香港人呀???

手提mode個流暢度唔錯 但係連電視lag到傻 老任肯出加強版未

今集見切同登龍都難左好多

你又講得岩香港人真係下下用口語

啱啱下載左個demo2, 但無中文揀的？！

入GAME有

有字幕

睇人分析隻怪D動作仲好過睇人TA學打法

睇完
腦: 我明
手: No you don't

我都係長槍黨

mhwi完全唔識點配合飛翔爪玩

而家有蟲技就無限反擊流

我見得英文, 日文, 無中文
係咪我miss左啲咩

我西班牙文都有喎

都有，仲有啲不知名語言。
就係無中文

睇怕弓先係最大輸家
肉質恰遠戰
冇火時冇得打屬
冇咩機會出龍矢
強擊菇又成個場得幾個位採
又冇俾料合

有冇人知訂行版係咪得中文

同日版一樣咩文都有

未有技能姐

On9 太刀居合霸體。。。

都未出其他曲射, 裝

見乜鬼切 大居兜割輕鬆loop

真心, 太刀你睇人玩好勁, 好強
其實要練好耐
見切時機, 居合時機
上刃定扣刃輸出好
又要保持紅刃

你邊個eshop download㗎

mhwi招飛翔爪反擊幾好玩下
長槍極少數型棍技之一

錯誤示範

銃槍今集勁唔勁

Demo黎講
我覺得太刀同笛係咁多把武之中最易上手
咁當然一大部分原因係之前W都玩咗好耐太刀
熟咗手勢唔會手忙腳亂
斬斧打怨婦 7 take pass 1
笛 1 take pass
太刀 2 take pass
雙刀 仲未pass到

用口打機最易

我成日係普通反擊/絕對防禦/飛翔爪反擊裡面用頭兩樣，唔識咩時機用飛翔爪反擊

而家取消飛翔爪，仲簡單

咁呢啲當然有排練
但係淨講大居fail唔跌刃已經勁屈

可能係MHWI比人鬧得多
要容易少少比新手

曲射不了
唔知會唔會出番重射, 今集咁多背脊弱點怪

曲射打背
見佢多左幾招跳起射, 可能係咁用

曲射改左做buff, 就算有以前D曲射都徙氣
一係打疾自己友, 一係同隻怪R痕
重射屈好多, down值大, 傷害拍得住連射

跳射應該係唯一儲到騎乘值既蟲技
而家demo弓未試過用打到騎乘值儲滿

係world居合太多限制

我覺得佢補血定落石仔係睇把弓
正式版再睇睇

今集重點係真剛射暈怪

收刀 R2 唔扣劍氣好爽
我W無點玩過太刀都好快上到手

見切同居合都好易喎
反而兜割一踢完就要即刻ZR先放到，慢少少都變下刺
想睇定啲先都唔得

已經唔撚理L+三角一跳就按死ZR 當world登龍咁用
中就中唔中就算 好過大好機會跳上去點知出錯技把鬼火

下刺先好, 踩上去隻怪走開左下刺都唔駛徙左條紅氣

真，自己一試就乜都禁唔到出黎，又要睇條龍黎閃招，然後仲要睇反應黎連招上刃

條傻鳩講到輕鬆loop, 不如示範鋪怨婦輕鬆loop黎望下

Switch 個手制 d 制好難出招 點玩 最簡單太刀果招後退斬即係PS4三角加圓圈果招都好唔就手

我個point只係想兜割個入力時間長多少少

上面有人講得好
依家用太刀就好似舊時打拳皇怒加咁，你練到好熟就屈連技屈死對面，未練到就乜柒都chok唔到對面星到老母都唔認得

咁老實講太刀打呢隻又真係要大居兜割咁loop既
但唔可以話輕鬆囉 要熟咗條龍先

出蟲技跳埋去我已經係咁撳定個ZR實冇走雞

泡狐就真係做到輕鬆loop
今次呢隻打極唔down, 成堆攻擊有空中判定
出唔出兜割都要睇定D
唔似泡狐, 話之佢出緊招, 我跳起左佢就打唔到我

就係呢樣呀
差唔多一踢中就即決定下刺定係割
入力時間多半秒 延長到個人跳到最高嗰一點先判定會好少少
有時真係一踢完隻野就行開，然後割空氣
我都知自己個起手時間衰架喇

真 話之佢出緊招 踢完先再慢慢搵番個頭係邊

都明你俾條怨婦sm到眼盲 明明講緊今集你都淨係諗住條怨婦 陰鳩公

搞掂喇 唔該晒上面巴打
原來我之前eshop設定左其他國家

怨婦龍唔係今集既龍? 今集輕鬆loop?
話你傻鳩真係冇撚有錯

下次衝出嚟之前用吓個腦先 麻煩晒

想請教下一場點騎四次龍，騎完一次泡狐可以騎多次？
有好幾次隻虎一飛到雌火隔離就嚇走雌火

紫毒姫

示範下輕鬆loop未呀
定係用口輕鬆loop

佢真獵人要等pc先玩得

唔係嘛
咁多口水, 乜原來玩都冇玩過?

我睇指南話要按住Zr

我十次有九次都係下刺 仲要比佢車飛

到底個timing係邊

佢嗰下有一下踢，個人會窒一窒，個下先ZR

跳起之後接R
不過怨虎唔岩時機跳起同送頭無分別

其實無震真係好煩，有啲動作嘅視角係少少難睇，如果有震，佢踢中個下會震一震就好易理解
唔知正式係咪都係無震，依個係最不滿，明明XX都有

未買過switch 遲d想出埋機買埋mh 想問online買game 同買碟有咩分別

諗返起之前有條友話超特好易打，睇片見到好易打咋

垃圾先食大回

同PS/XBX一樣
分別在於洗唔洗入碟/插卡開game
至於實體特典就一定要買卡帶版

仲有就係卡帶有偷跑DL無

又鞭

thx 咁睇黎有野送實體正d 但係即係次次開game都要插一次？定插一次就ok

大居兜割都唔輕鬆loop 勸你睇吓獵人筆記先 yt仲有好多教學片慢慢睇啦智障
我就真係等睇你泡狐輕鬆loop

真係睇片輕鬆loop

玩緊就要插住
就算PS/XBX隻碟只係activation key，咪一樣要keep住放入部機度
一樣道理

要玩就要插
MHR實體紀念品好似無嘢送？就算有都狗源不了，情願買DL或者水貨

遊玩平台: youtube

巴哈講嘅雲玩家

刻龍

youtube獵人

UNKNOWN好撚痴線

一般應該叫空氣玩家 Airplay（エアプレイ
雲玩家係支那嗰邊叫法

人哋神童嚟 乜嘢都係一睇就識
我哋呢啲凡人學唔到㗎啦

係呀 大居兜割我睇片先識點㩒
我就坐等你出片泡狐輕鬆loop

真係挑戰就用片手劍

片手好撚勁
利申睇片+係教學撚左陣

要感受吓條龍攻擊個節奏
試吓放慢自己啲動作 唔好心急 睇住條龍黎食
同埋用得多自己都feel到個吓成唔成功
上刃除咗係反應 好多時都係講求經驗同熟唔熟條龍

要難度搵蟲棍

駡戰一律建議先po solo片/時間cap圖

睇片專家

其實呢d得唔得㗎？入面有人回覆話唔得...

哭撚左，利申 4 4g x xx mhw mhwi蟲棍開荒

我w無玩過太刀
仲停留係舊時太刀鳩砍好上手既觀念度，依家睇片都覺得r好難

試吓囉 啱啱上手個陣會好有成功感

怨婦龍威埋呢幾個星期
到正式版就要變公廁了
Juno/冰雞嘅命運

你用以前嗰套都得嘅，係唔夠人快姐
不過太刀易上手一路都係誤解嚟

G持

打怨婦試左兩場，都係等正式先開始練
依家錯曬timing想出時出唔到，條龍郁開左先撳到出黎，然後俾條濕鳩尾一吉咁就死撚左

佢好快會上YouTube cap俾你

Iceborne片手先係勁，Rise砍到傻左
rush個跳變到勁近，攻擊力都低左好多
冇左無限連技，最高dps既combo變左盾擊，變相nerf攻擊範圍，
R1+A新既反擊技到而家都唔見得有用，
同埋好依賴跳躍技，比起IB果陣係笨重左好多

利申 由3G用片手用到而家，未試過咁難用

唔講w
mhp3開始加左氣刃之後就覺得麻叉煩要控氣搞到掉埋一二邊

都唔係誤解嘅
易學難精咁囉

搵泡狐練下見切同居合先啦
呢2樣野R易過WI

果時都係條龍硬直練氣鳩砍上刃好易用(上刃個大迴旋斬唔miss得姐)
依家多左好多技巧搞到好複雜，仲要唔易上手輸出又爭好遠
xx果時都仲好簡單，d反擊都唔難撳出黎

得張7分鐘泡狐既圖一陣擺上黎又話冇loop

泡狐係咪打唔翻demo1既時間

w同ib片手我覺得就係因為個jr同fb暴力搞到佢變左個依賴呢2招既武器咁
最理想我鐘意係x果種最單純既簡單暴力平A偷刀既片手
連一瀨都話片手而家改複雜到變左唔係新手武

Xx既片手係最理想
刃藥

呢代多左幾多花式
跳起插地好型,諗起以前2D薩爾達林克都有招差唔多

刃藥係咪XX獨有

依加冇switch 想買switch玩mh 但係我個fd又話今年會出新機 咁我聽個fd過買個二手平平地玩住先 定直接買一手

我個fd都咁講

睇完要自己試埋等個身體有記憶先有用

咁今年出個機會大唔大 好驚比個fd串on9仔

有閒錢咪買左先，出左再買

跳起個陣由頭到尾hold住ZR好過 唔洗煩

你係咪未上刃啊

越嚟越鐘意怨虎龍 極速幫我變強
怨虎龍老師

上左刃.
踢中前開始就撳住ZR就出到

計時間中中間間啦，至少暫時短過大劍

你都係齋想玩mh姐 買部二手咪算
就算出新機都唔需要啦你齋玩一隻game

係

終於過埋4PT怨虎

空戰麻片+刃藥= 無恥SUPPORT 機

八神拉到最遠放火 之後就一套 loop到佢死

一言驚醒洛克人

十分鐘後可以再騎 想再騎咪自己用蟲技

demo2墊底大賽 排名不分先後
1. 大劍
2. 弓
3. 重弩

遲啲有拔刀術你就上返位嫁喇

RIP

Mhw單手大劍

Olay今次目標打到幾分內

等正式版先 打唔落手 睇人地武7 8分 玩撚完

olay都要投降

打鬼火位先痛,同檸檬有咩分別

第1次中一下鬼火就訓低
第2次有無人知要中幾多次鬼火先再訓

咁係咁又唔信姐，紅兜打遠戰唔夠威脅嘛，我白疾風都有打超特，果隻仲要比佢難啦

打超特唔洗食大回

依果我無講過

其實一直都唔係講你

咁我又講過紅兜對遠攻唔算太難

搞到我差d貼id上黎

佢投降係打唔快
我地投降係打唔過

你係邊個, 你講過d咩

俾怨虎sm完之後決定左rise會用咩武器
我main雌火龍同泡泡龍

前幾個post有條友話XX後期無人食大回，之後比人串佢打超特都唔使食？之後就自爆自己根本無玩過XX

吹到已經打齊火龍套

真，一下秒殺連藥都唔洗食，又無根性同150血，迴避性能同距離又唔夠，用輕弩條件好荷刻

我緊係知

屌你

其實邊個國家咁樣偷跑法

而家係隻怨虎=angel埋牆無限連死左我

好似話偷跑係假，係media review有人偷放圖

係咪好好笑呢

後期個個開貓火 邊食得藥
睇親youtube d人個個都係咁打

一套裝仲要雄火其實唔會太耐
不過我都好想玩

你嗰啲小誤會嚟啫

唔識形容

我睇片個個都無比怪掂到，好易咋嘛

唔會 但個mon細好多 會睇到唔舒服

睇人stream用笛咁痛既
唔知咩技打到3下160

我諗佢怨虎龍都會講9分鐘打贏果啲

請問歐版可唔可以同亞版連線一齊打？

可以 得一個ser

咁二揀一你會揀原裝pro掣？

點解要二揀一?

不過歐版無中文

Olay大都投降咁我可以安熄game等26號

本來真係諗住用條怨虎龍找數

我係廢材 咁得未？

冇投降 只不過見到其他武快咁多 真係冇心機練

估唔到仲比人狙擊緊

諗定下年用邊樽乳液做武器未

原來係你

認咗衰仔 我第一個唔狙擊了

用緊pro制
成日覺得個制好似有delay咁
用太刀成日都見切唔到
但ps4 就冇事
有冇巴打都有依個問題？

點解人地招登龍劍打到咁多下，我就只係得2下傷害

利申，用狗龍黎練刀

你係咪未撳Zr

係呀

有冇雙刀打怨婦既片，搵唔到

練武揀操龍訓練啦隻青熊無限血

登龍劍隻野行開左就唔計打中

未撳就只係下插

我指㩒咗zr，但係咪下插就唔知了

開到會出聲話 必殺

點識別下插同登龍劍？

下？真既？我讀得書少唔好呃我喎

打咗成30次 終於過到
雖然2貓…

個動作唔同

我youtube下先

無你所講問題

我都搵得呢條

換左ps5制一次過
pro制個l r 垃圾到嘔

唔覺delay

試吓入設定到測試下啲制

唔該想問下 eshop預購同出面買多數邊個貴啲？

demo1會有呢個感覺
demo2佢話改左d按鍵輸入指令類似個d野就覺得好好多

應該係

10分

真係會有語音

除非炒得好勁，
數碼版通常都貴少少

條女會大嗌気焔万丈

亞洲eshop 先有中文， 另外再dl 啦

部機要轉中文

MH唔關事

等左成年點知唔出仲戇鳩 你咁等等到幾時

我用日 E SHOP有中文

試下個mon較做遊戲模式

依加先有d大作出黎，咁快出次世代機咪好白癡？

出新咪再買又唔係貴

人哋偷跑一個禮拜已經覺得好葡萄，到底要點先忍到一年之後先玩得

Rich

Pass就算了 TA呢啲嘢交番比大神做
差盾斧同雙刀就可以收埋等26號
唔知雙刀會唔會玩到dump機

都係唔明點解登龍斬用唔到。。。都等跳果陣踢到條龍再按zr鍵。。。

你試下狂禁zr 應該得

得咗，原來係我未蓄夠氣刃槽

仲有，居合好難用，有無第2招升氣刃grading?

我指 連擊zr+a係咪都可以升練氣槽顏色？

正呀，多謝

斬斧有無咩心得

好似C記有啲主/副account , dl版，最平$80左右已可玩

長槍ZL技係唔係黃色>橙色>紅色

只係撞牆無操龍大戰無陷無環境生物陷無貓強化bug都入7:27太撚勁真太刀俠

因為日版都有中文囉

唔係錢問題啦

大部分時間都係斧mode走位
有硬值就變型斬+簡易屬性解放
如果覺醒咗就咪用屬解 呢隻上車=自殺
改用斧變劍斬->2連斬->劍變斧斬
最重要都係跟啲TA大佬片路線行
食蟲+執環境生物+操龍
食夠蟲唔會比佢秒殺 容錯高好多
環境生物起碼多2次倒地(爆炸青蛙+電蟲
操龍好大力 而且仲有多獲倒地 又係必用

明白

又打得番

跳起就按實ZR試下

想問下你地插電視有無覺得明顯LAG左
我插電視之後直接LAG到玩唔到咁濟 諗緊係咪我部電視太舊
手提玩反而好滿意好流暢(switch黎講)

上youtube睇下啲太刀教學片
會詳細啲

仲有氣同佢講

親兒子 一齊轉玩太刀

我用緊32"mon 嚟玩冇卡

Mon有冇教遊戲模式